梁家輝 你記唔記得1937年7月7日

因為深夜食堂的原創是源自大日本帝國。

如果中國人收看深夜食堂，即表態支持大日本帝國。

因為連你入場睇，即代表支持套戲。

換句話黎說，大日本帝國比中國好。

中國永遠排第二，因為是抄的。

日本帝國是排第一的 是原創的。

1937年 7月7日是盧溝橋 呢個時候

中國讓深夜食堂翻版

打進中國市場 你對得住當年為我們抗日的義士嗎？

梁家輝 你自導自導咁抄日本原創電影

仲係呢個敏感時期出 你係咪想我們中國同胞

一邊為義士禱告，默哀 ,一邊不齒日本的罪行，

一邊支持日本？

puah

push

係佢微博貼

推

叛我中華者，雖遠必誅

agree 佢應該del comment?

多d 人去留言
呢幾日蘊釀 俾中國網民知
7月7日等佢爆

梁家輝關我撚事咩
咪撚再PO佢D 野出黎啦, 佢D 牆頭草政治零影響

要搞就搞返政治人物

柔道龍虎榜

呢條契弟
為咗錢
宣傳日本人國技

南京的基督
扮日本作家
仲要叫中國雞
醜化中國人

仲有抵制佢套翻版深夜食堂

why not both?

賣國賊